{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 솔바다이야기펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置し、様々な付帯施設が提供されます。 入室は14:00で、退室は11:00です。 ペンションの送迎サービスも可能で、最大4名までご利用いただけます。 バーベキュー利用も可能で、炭とグリルが提供されます。 1人当たり20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの料金がかかります。 バーベキューの利用は22:00まで可能で、海東201、202号を除く場所で個別に利用できます。 幼児も基準人数に含まれ、追加料金は3歳以上から発生します。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンションには売店、フットサル場、トランポリン、レンタサイクルなどの施設があります。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは季節の変わり目に運営され、天候によって運営日程が変動することがあります。 服装はラッシュガードや水着を着用する必要があります。 釣り体験も可能で、淡水や海で釣りを楽しむことができます。 駐車場も提供されており、利用は無料です。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは最大4名までの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。1人当たりの料金は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンの料金がかかります。利用時間は22:00までで、海東201、202号以外の場所で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれますが、追加料金は3歳以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには売店、フットサル場、トランポリン、レンタサイクルなどの施設があります。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは季節の変わり目に運営され、天候によって運営日程が変動することがあります。ラッシュガードや水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは淡水や海での釣り体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。利用は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 495
    }
}